每日食tam jai可唔可以當做運動減肥

食完出汗量仲多過我去跑幾k

可以
最好飲埋的湯

好過飲咩減肥茶

Ok

Laaaalaaalaa